<resources>
    <string name="app_name">GadesSports</string>
    <string name="navegation_drawer_open">Abierto</string>
    <string name="navegation_drawer_close">Cerrado</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="futbol11">Fútbol 11</string>
    <string name="futbol5">Fútbol 5</string>
    <string name="baloncesto">Baloncesto</string>
    <string name="tenis">Tenis</string>
    <string name="padel">Pádel</string>
    <string name="nombre_empresa">Gades Sports</string>
    <string name="como_llegar_titulo">Cómo llegar a nuestras instalaciones</string>
    <string name="donde_esta">Donde están nuestras instalaciones</string>
    <string name="quienes_somos_titulo">¿Quiénes somos?</string>
    <string name="quienes_somos_descripcion">Hola buenas, somos dos estudiantes llamados Paulo Sánchez Hernández y de ingenería informática en la universidad de cadiz, estamos desarrolando una app en android para aprobar la asginatura programacion en internet y hemos decidido crear una app de reserva de espacios deportivos.</string>
    <string name="como_llegar_descripcion">Nos situamos dentro del área comercial Bahía sur, que está situado a unos 300m de la estación de tren Bahía sur y junto a las salinas.\nLa dirección exacta es:\nCentro Comercial Bahía Sur, 11100 San Fernando, Cádiz\n\nSe puede llegar andando perfectamente a través de la pasarela que conecta
        por el tren, tanto como en coche o en bus.\n-Línea 1 bus San Fernando:\nhttps://www.sanfernando.es/ayto/visor.asp?hidOptNav=1227\n\n-Tren Cercanías Cádiz:\nhttps://www.renfe.com/es/es/cercanias/cercanias-cadiz/horarios</string>
    <string name="submit">Crear Reserva</string>
    <string name="delete_button">Delete</string>
    <string name="edit_button">Edit</string>
    <string name="tituloSala">Fútbol 11</string>
    <string name="descripcionSala">Campo perfecto para practicar futbol 11, de césped artificial, por lo que aseguramos que durante todo el año se puede jugar en nuestros terrenos de juego, disponemos de servicio de balon.\n\nTambién nos aseguramos con que cuentan con las medidas oficiales de un campo reglamentario de fútbol 11.</string>
    <string name="personalSala">Personal</string>
    <string name="descripcionPersonal">Disponemos de personal cualificado en todos los ambitos deportivos que ofrecemos, para en caso de duda, enseñanza o corrección de técnica esten a vuestro servicio de forma gratuita.</string>
    <string name="tituloSalaB">Baloncesto</string>
    <string name="descripcionSalaB">Pista de Sala interior equipada con todo el material para practicar baloncesto 5 vs 5, 3 vs 3 o mnibasket</string>
    <string name="buttonPdf">Descargar PDF</string>
    <string name="EditFormButtonSave">Save</string>
    <string name="EditFormButtonCancel">Cancel</string>
    <string name="reservarTitle">Nueva reserva</string>
    <string name="eslogan">El deporte, al alcance de tu mano</string>
    <string name="desarrolladores">Paulo Sánchez Hernández\nAlexandre Julian Viry\n</string>
    <string name="nDesarrolladores">Nombre desarrolladores:</string>
    <string name="app_descripcion">Gades Sports es un servicio tanto para jóvenes como mayores, en el que pueden reservar sus\nespacios deportivos para practicar o jugar a sus deportes favoritos de una forma sencilla e intuitiva.\nQueremos abarcar la zona de la capital de Cádiz y alrededores</string>
</resources>